［ 撳鐘仔］ 警方旺角掃黃拘101娼妓 其中7個為變性人

銀行提現金

1000蚊

鍾意咩國籍

朗拿度

玩到好多嘢喎

但沒有收到顧客投訴

巴打都想試？

似玉女敏就夠

唔知有無j呢

可能係有巴打中左伏，報警拉哂佢地

所以我唔食泰國野

可能巴打好享受呢

俄羅斯都唔錯㗎

俄妹全港我諗最平佢 名山果d夠膽死開800
都好多都係俄嬸
8魚屌俄嬸我不如玩HG幼幼

巴打咁識玩 俄妹好鬆下 插下後面先爽

只需要收400蚊

逃亡還被搶